根本應該將6月15日定為法定假期，以紀念習主席誕生於世

根本應該將6月15日定為法定假期，以紀念習主席誕生於世

習誕節快樂

遲下習主席駕崩
全國全港停工停市一星期
以哀悼習主席

全民慶祝國家領導人生日是應該的

習近平上連登冇人信

咦我仲以為6月15係其中一個不存在既日子

Trump可以同Xi一齊慶祝生日
一個14號，一個15號
大家都係雙子座

屌